真心問聽日yl有冇活動

利伸愛国愛黨真藍c

推

諗住去食老婆餅

唔好攪亂社會ok?
沒警察香港亂了

你指呢個？

幾點 咪畀我見到你
兜枝雞毛刷fing撚柒你

保安證嚟 你返工都有證啦
唔通話你黑警咩

8點元朗站隻抽 ok？
等我嘆埋個老婆餅先

梳警察

兜個老婆餅飛你老母
冇撚走呀
保維家園 由我做起

水咗藍屍經理聽日傍晚入元朗交收